Миниатюрный HTTP сервер на неблокирующих сокетах.

Сервер имеет возможность обрабатывать сокеты с помощью "select" или "epoll(edge-triggered)",
"select" - задан по умолчанию, чтобы собрать сервер с поддержкой "epoll",
необходимо при конфигурации "cmake" файла установить переменную "EPOLL_SERVER",
команда будет выглядеть вот так:

	cmake /path/to/CMakeLists.txt -DEPOLL_SERVER=ON

Так же есть возможность обработь сокеты с помощью сторонней библиотеки "LibEvent", команда
для конфигурирования выглядит следующем образом:

	cmake /path/to/CMakeLists.txt -DEVENT_SERVER=ON

Сервер имеет возможность обрабатывать SSL/TLS соединения, по умолчанию поддержка отключена,
чтобы собрать сервер с поддержкой SSL/TLS, необходимо при конфигурации "cmake" файла установить
переменную "SSL_SERVER", команда будет выглядеть следующим образом:

	cmake /path/to/CMakeLists.txt -DSSL_SERVER=ON

При старте, сервер может принимать 3 необязательных параметра:
	1. Хост, по умолчанию 127.0.0.1
	2. Порт, по умолчанию 8001
	3. Количество потоков-обработчиков, по умолчанию 4

Сервер может отвечать на 3 запроса:
	1. /
	2. /info
	3. /image
все остальные запросы вернут "404 Not Found". Первые два, вернут просто статическую строку,
3-й прочтёт 2.7М файл с диска(типа важные вычисления) и вернет его, запрос "/image" - основной
тестовый запрос.